法醫係咪死撚晒？驗唔到屍都向大眾提供專業意見啊屌

十五歲死者必須驗屍
裸體

香港人，驗屍

推

有冇睇亦權公民

［行動post] 一人一個要煲大嘅議題做文宣

【突發】繼連儂人後又一力作：連儂布鞋！

法醫咪又係班狗自己人

反抗！

再推

唔好信法醫 你點知係咪差佬既人

仆街
完全係不公義嘅社會

法醫同法證係收到警察覺得有可疑先去查

如果唔係可以點？靠良知 好似韓國咁 都係靠法醫揭發件事

而家就係需要佢哋挺身而出
我都想做緊呢啲崗位

除非你證明到法醫係唔可信，如果唔係都係可信

出下聲

你嗡乜柒

唔係
全香港少過10個法醫
法醫要有人介紹先入到行
法醫係冇可能夠膽爆大獲架

叫家屬拎番條屍 比外國專家驗

人呢屌你老母
錢已經揾夠啦

驗呀

D法醫如果仲有良知
一早就篤左灰
擺明與敵同行

別傻。政府出人工的

法醫 under 食環

唔好屈人